其實中資除左抄襲 仲識咩

當hsbc 整左 payme
依家boc 出左 boc pay
用法都1樣

中資可否停抄襲

中國人有乜唔係抄？

係，支那寶都係抄日本paypay同台灣 歐付寶

鈔票 唔係真鈔

唉
抄完人 仲話自己先係原創 咁先好耶
仲可以告返原創者抄襲 cls

奶共

屈人抄襲

中國四大技能：
偷扼拐騙

用700騰訊 就係個好例子
偷完人創作 去法律屈創作者偷idea
成個公司共產黨搞 連官都要比面